波台Angela Yuen迷戀區第一次召集

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣

受唔受毒撚埋堆

偽文青

我係文青

受, 埋嚟一齊拜

樣衰到呢

D氣質出曬嚟

屌你
taste差到

識D野

想買kose
同shu uemura返屋企用了

好唔掂

正

點會啊, 你有冇搭MTR同睇TVB嫁
D廣告正能到

轉左髮型順眼左好多

呢d好能扮野

係, 知性美

有保留

之前m記個廣告 最後笑個下 個心好似融撚咗咁

好撚正

包ching sick ball
難怪真人貢令囝

最衰返工cut唔到gif

Chanel應該唔會揀錯人

..........

有冇誤會

G

個格x底好撚正

留一手好喎, 卡奴我同你無愁無怨平時仲咁respect你

係, 有書卷味

張ching ho ball

好𨶙醜

支持本土好過迷麻

林婷

走一轉華強北好多呢D樣

高汁到, 拎咗嚟開po

架純支持區

口 (架純面型示意圖)

識啲野

ching識多啲

推

應該唔止咁少人迷Angela

比負皮嘅ching們是咪有撚病

2018-08-01 我愛袁澧林

quite good

個鼻柒撚到

每一part都完美就會似大陸整容g

tiffany dou good

好正

識貨

無波
好老

24歲都老
ching是咪玩開犯法野

條女個樣唔襟老

眼又唔靚
鼻又柒

唔似整容
但唔係靚女

但有氣質

繼續召集了

冇波既女人你都鍾意？
你係唔係傻撚左呀 醒下啦清

唔係話有波就要中意嫁

我唔想成世都被原始慾望控制住

腳趾淫到